俄仔新式12碼

有咩用？

Blyat

你問下馬列斯冇用

打關斗12m, 瑞典一早有用過啦

Still better than mahrez

馬列斯個粒係登月性質

分散龍門注意力